求救！whatsapp 影相反轉問題

我宜家用whatsapp影相，打橫影既話，幅相會上下反轉左 但我同一部機既另一個whatsapp account又無問題

直接用whatsapp影相先會咁，平時用相機無問題

有無巴打知點解決？

用緊note20

轉返直囉

咁咪用signal

收到

仲用whatsapp

想解決

咁仲唔用熄爐？

都要keep係到既
好困擾呀

photo format

即係點

試左，唔得
同最奇怪係我另一個whatsapp同一部電話又無問題

新影個啲先得
本來個啲就無計

我係新影都唔得呀
即係我用whatsapp, 禁相機就影相，一影完就會例轉左(打橫影先會)

搞唔惦

轉用Signal

但都想解決

轉用signal就解決左

咁係逃避